# Translation of Plugins - Nexter Gutenberg Blocks &#8211; Website Builder &amp; 1000+ Starter Templates - Stable (latest release) in Korean
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Nexter Gutenberg Blocks &#8211; Website Builder &amp; 1000+ Starter Templates - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2025-11-01 17:11:54+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.3\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Nexter Gutenberg Blocks &#8211; Website Builder &amp; 1000+ Starter Templates - Stable (latest release)\n"

#: classes/tp-admin.php:111
msgid "Compare Free vs Pro"
msgstr "Compare Free vs Pro"

#: classes/tp-admin.php:109
msgid "Nexter Blocks free features are just the tip of the iceberg. Unlock powerful tools like Login Form, Form Builder, Mega Menu Builder, Popup Builder, and many more."
msgstr "Nexter Blocks free features are just the tip of the iceberg. Unlock powerful tools like Login Form, Form Builder, Mega Menu Builder, Popup Builder, and many more."

#: classes/tp-admin.php:108
msgid "Upgrade to Nexter Blocks Pro"
msgstr "Upgrade to Nexter Blocks Pro"

#: classes/tp-block-helper.php:1906
msgid "Invalid CAPTCHA validation response format."
msgstr "Invalid CAPTCHA validation response format."

#: classes/tp-block-helper.php:1900
msgid "No Cloudflare Turnstile response received."
msgstr "Cloudflare Turnstile 응답을 받지 못했습니다."

#: classes/tp-block-helper.php:1861
msgid "Email address and Subject is required. "
msgstr "이메일 주소와 제목이 필요합니다."

#: classes/tp-block-helper.php:1857
msgid "Failed to send email."
msgstr "이메일 전송에 실패했습니다."

#: classes/extras/tpag-deactive.php:151
msgid "I agree to be contacted via email for support with this plugin."
msgstr "이 플러그인 지원을 위해 이메일 연락을 받는 것에 동의합니다."

#: classes/extras/tpag-deactive.php:144
msgid "If you require any help, please"
msgstr "도움이 필요하시면, 부탁드립니다."

#: classes/extras/tpag-deactive.php:146
msgid " or "
msgstr " 또는 "

#: classes/extras/tpag-deactive.php:146
msgid "Looking for instant solutions? Read our "
msgstr "즉각적인 해결책을 찾고 계신가요? 저희의 글을 읽어보세요."

#: classes/extras/tpag-deactive.php:145
msgid "Create A Ticket."
msgstr "티켓 생성하기."

#: classes/extras/tpag-deactive.php:142
msgid "Please share more details"
msgstr "자세한 내용을 공유해 주세요"

#: classes/extras/tpag-deactive.php:126
msgid "Other Reasons."
msgstr "기타 이유."

#: classes/extras/tpag-deactive.php:122
msgid "Missing Feature."
msgstr "누락된 기능."

#: classes/extras/tpag-deactive.php:118
msgid "Compatibility Issue."
msgstr "호환성 문제."

#: classes/extras/tpag-deactive.php:114
msgid "No Longer Needed."
msgstr "더 이상 필요하지 않음."

#: classes/extras/tpag-deactive.php:110
msgid "Switched to Alternative."
msgstr "다른 것으로 전환함."

#: classes/extras/tpag-deactive.php:106
msgid "Slow Performance."
msgstr "느린 성능."

#: classes/extras/tpag-deactive.php:102
msgid "Plugin Issue."
msgstr "플러그인 문제."

#: classes/extras/tpag-deactive.php:98
msgid "Just Debugging."
msgstr "단순히 디버깅 중."

#: classes/extras/tpag-deactive.php:90
msgid "Deactivation Reason"
msgstr "비활성화 사유"

#: classes/blocks/tp-form-block/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Form"
msgstr "양식"

#: includes/plus-settings-options.php:274 dashboard/build/index.js:1
msgid "WDesignKit"
msgstr "WDesignKit"

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-submit-button/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add a Submit Button into your form."
msgstr "양식에 제출 버튼을 추가하세요."

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-submit-button/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-radio-button/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add radio buttons to allow selecting a single option."
msgstr "단일 옵션을 선택할 수 있도록 라디오 버튼을 추가하세요."

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-radio-button/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Radio Button"
msgstr "라디오 버튼"

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-option-field/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add a select dropdown to list choices."
msgstr "선택 항목을 나열할 드롭다운을 추가하세요."

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-option-field/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Dropdown"
msgstr "드롭다운"

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-number-field/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Insert a numeric input field into your form."
msgstr "양식에 숫자 입력란을 삽입하세요."

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-number-field/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Numeric Input"
msgstr "숫자 입력"

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-name-field/block.json
msgctxt "block description"
msgid " Add a name field in your form"
msgstr "양식에 이름 입력란을 추가하세요."

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-name-field/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Name Field"
msgstr "이름 입력란"

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-message-field/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add a text field in your form"
msgstr "양식에 텍스트 입력란 추가하기"

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-message-field/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-hidden-field/block.json
msgctxt "block description"
msgid "form."
msgstr "양식"

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-hidden-field/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Hidden Field"
msgstr "숨겨진 입력란"

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-email-field/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add an email address field in your form."
msgstr "양식에 이메일 주소 입력란을 추가하세요."

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-email-field/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-checkbox-button/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add checkboxes to enable multiple selections from options."
msgstr "옵션에서 여러 선택을 활성화하기 위해 체크박스를 추가하세요."

#: classes/blocks/tp-form-block/child-blocks/nxt-checkbox-button/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Checkbox"
msgstr "체크박스"

#: classes/blocks/tp-form-block/block.json
msgctxt "block description"
msgid " Create user-friendly forms to collect information effortlessly."
msgstr "정보를 손쉽게 수집할 수 있는 사용자 친화적인 양식을 생성하세요."

#: classes/tp-admin.php:127
msgid "Free vs Pro"
msgstr "무료 vs 전문가"

#: includes/plus-settings-options.php:1489 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Global Block Style"
msgstr "글로벌 블록 스타일"

#: classes/blocks/tp-video/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Showcase your YouTube, Vimeo or Self-hosted videos on your website to increase engagement."
msgstr "귀하의 웹사이트에 YouTube, Vimeo 또는 자체 호스팅 동영상을 표시하여 참여도를 높이세요."

#: classes/blocks/tp-video/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Video"
msgstr "동영상"

#: classes/blocks/tp-testimonials/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Showcase your customer testimonials, reviews, and feedback to build trust and credibility."
msgstr "고객 추천글, 리뷰 및 피드백을 표시하여 신뢰와 신용을 쌓으세요."

#: classes/blocks/tp-testimonials/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Testimonials"
msgstr "추천글"

#: classes/blocks/tp-team-listing/block.json
msgctxt "block description"
msgid "List your team members on your website with intuitive design"
msgstr "직관적인 디자인으로 웹사이트에 팀원을 나열하세요."

#: classes/blocks/tp-team-listing/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Team Member"
msgstr "팀원"

#: classes/blocks/tp-tabs-tours/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display tabs, or labels, typically in a row as a navigational aid to organize content on the screen so that it can be accessed easily."
msgstr "탭 또는 레이블을 화면에 콘텐츠를 쉽게 접근할 수 있도록 정리하는 내비게이션 도구로 보통 한 줄로 표시합니다."

#: classes/blocks/tp-tabs-tours/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Tabs Tours"
msgstr "탭 투어"

#: classes/blocks/tp-tab-item/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Show content under tabbed button in horizontal or vertical direction"
msgstr "탭 버튼 아래의 콘텐츠를 가로 또는 세로 방향으로 표시"

#: classes/blocks/tp-tab-item/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Tab Tours Inner"
msgstr "탭 투어 내부"

#: classes/blocks/tp-switcher/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Change content or layouts with one click switcher button"
msgstr "한 번의 클릭으로 스위처 버튼을 사용하여 콘텐츠나 레이아웃을 변경하세요."

#: classes/blocks/tp-switcher/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Switcher"
msgstr "스위처"

#: classes/blocks/tp-switch-inner/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Toggle content with switcher button to flip between 2 sections"
msgstr "스위처 버튼으로 콘텐츠를 전환하여 두 섹션 간에 전환하세요."

#: classes/blocks/tp-switch-inner/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Switcher Inner"
msgstr "스위처 내부"

#: classes/blocks/tp-stylist-list/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A simple and easy of inserting a list of links or a list of bullet points into a post or page."
msgstr "게시물이나 페이지에 링크 목록 또는 글머리 기호 목록을 간단하고 쉽게 삽입하는 방법입니다."

#: classes/blocks/tp-stylist-list/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Stylish List"
msgstr "스타일리시 리스트"

#: classes/blocks/tp-social-icons/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Users can quickly share your website on their social media page with just one click."
msgstr "사용자는 한 번의 클릭으로 소셜 미디어 페이지에 웹사이트를 빠르게 공유할 수 있습니다."

#: classes/blocks/tp-social-icons/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Social Icon"
msgstr "소셜 아이콘"

#: classes/blocks/tp-smooth-scroll/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Give your users premium smooth experience by adding a smooth scroll effect."
msgstr "부드러운 스크롤 효과를 추가하여 사용자에게 프리미엄한 부드러운 경험을 제공하세요."

#: classes/blocks/tp-smooth-scroll/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Smooth Scroll"
msgstr "부드러운 스크롤"

#: classes/blocks/tp-progress-tracker/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Helps you display a visual indicator of a user's progress as they scroll through your web page."
msgstr "사용자가 웹 페이지를 스크롤할 때 진행 상황을 시각적으로 표시하는 데 도움을 줍니다."

#: classes/blocks/tp-progress-tracker/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Progress Tracker"
msgstr "진행 추적기"

#: classes/blocks/tp-progress-bar/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add a visual indicator that shows what percentage of a process has been completed"
msgstr "프로세스가 얼마나 완료되었는지를 보여주는 시각적 표시기를 추가하세요."

#: classes/blocks/tp-progress-bar/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Progress Bar"
msgstr "진행 막대"

#: classes/blocks/tp-pro-paragraph/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A more text content in your website with WYSIWYG editor"
msgstr "당신의 웹사이트에 WYSIWYG 편집기를 사용하여 더 많은 텍스트 콘텐츠 추가하기"

#: classes/blocks/tp-pro-paragraph/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Paragraph"
msgstr "문단"

#: classes/blocks/tp-pricing-table/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Showcase visual table that displays the different price options for a product or service."
msgstr "상품 또는 서비스의 다양한 가격 옵션을 표시하는 시각적 표를 쇼케이스합니다."

#: classes/blocks/tp-pricing-table/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Pricing Table"
msgstr "가격표"

#: classes/blocks/tp-pricing-list/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Show your customers the different options you offer and their associated costs."
msgstr "고객에게 제공하는 다양한 옵션과 그에 따른 비용을 표시하세요."

#: classes/blocks/tp-pricing-list/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Pricing List"
msgstr "가격표"

#: classes/blocks/tp-number-counter/block.json
msgctxt "block description"
msgid "This is used for highlighting important stats and figures on the website."
msgstr "이것은 웹사이트에서 중요한 통계와 수치를 강조하는 데 사용됩니다."

#: classes/blocks/tp-number-counter/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Number Counter"
msgstr "숫자 카운터"

#: classes/blocks/tp-messagebox/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display a notification box overlay and it's used to show important note, warning or error messages to the user"
msgstr "알림 상자 오버레이를 표시하여 사용자에게 중요한 메모, 경고 또는 오류 메시지를 보여줍니다."

#: classes/blocks/tp-messagebox/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Message box"
msgstr "메시지 상자"

#: classes/blocks/tp-infobox/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display container with data and information. Mostly used to organize content in a clear and concise way."
msgstr "데이터와 정보를 포함한 컨테이너를 표시합니다. 주로 콘텐츠를 명확하고 간결하게 정리하는 데 사용됩니다."

#: classes/blocks/tp-infobox/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Infobox"
msgstr "정보 상자"

#: classes/blocks/tp-image/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Place images for an engaging layout."
msgstr "매력적인 레이아웃을 위해 이미지를 배치하세요."

#: classes/blocks/tp-image/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: classes/blocks/tp-icon-box/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Insert attractive icons for visual appeal."
msgstr "시각적 매력을 위해 매력적인 아이콘을 삽입하세요."

#: classes/blocks/tp-icon-box/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: classes/blocks/tp-heading/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add titles and headings with style."
msgstr "제목과 헤딩을 스타일 있게 추가하세요."

#: classes/blocks/tp-heading/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Heading"
msgstr "제목"

#: classes/blocks/tp-heading-title/block.json
msgctxt "block description"
msgid "This helps users navigate and skim the page about topics.It is also a way for search engines to understand what is on the page."
msgstr "이것은 사용자가 주제에 대한 페이지를 탐색하고 훑어보는 데 도움을 줍니다. 또한 검색 엔진이 페이지에 있는 내용을 이해하는 방법이기도 합니다."

#: classes/blocks/tp-heading-title/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Advanced Heading"
msgstr "고급 제목"

#: classes/blocks/tp-google-map/block.json
msgctxt "block description"
msgid "This simple block offers you to embed the location of a particular place on the map using Google Maps to provide you accurate information about that place."
msgstr "이 간단한 블록은 Google 지도를 사용하여 특정 장소의 위치를 지도에 임베드하여 해당 장소에 대한 정확한 정보를 제공합니다."

#: classes/blocks/tp-google-map/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Google Map"
msgstr "구글 지도"

#: classes/blocks/tp-flipbox/block.json
msgctxt "block description"
msgid "This block is perfect for creating an engaging and interactive experience with your audience. You can use it to show different types of content flipping side on hover"
msgstr "이 블록은 청중과의 매력적이고 상호작용적인 경험을 만드는 데 완벽합니다. 마우스 오버 시 다양한 유형의 콘텐츠를 뒤집어 표시하는 데 사용할 수 있습니다."

#: classes/blocks/tp-flipbox/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Flip Box"
msgstr "플립 박스"

#: classes/blocks/tp-empty-space/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Adjust the spacing between elements on your page to declutter it."
msgstr "페이지의 요소 간 간격을 조정하여 깔끔하게 정리하세요."

#: classes/blocks/tp-empty-space/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Spacer"
msgstr "스페이서"

#: classes/blocks/tp-draw-svg/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display vector image format. Used to add icons, illustration, lottie files and animated graphics."
msgstr "벡터 이미지 형식을 표시합니다. 아이콘, 일러스트레이션, 로티 파일 및 애니메이션 그래픽을 추가하는 데 사용됩니다."

#: classes/blocks/tp-draw-svg/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Draw SVG"
msgstr "SVG 그리기"

#: classes/blocks/tp-dark-mode/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Manage light and dark mode using global color palettes."
msgstr "전역 색상 팔레트를 사용하여 라이트 모드와 다크 모드를 관리하세요."

#: classes/blocks/tp-dark-mode/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Dark Mode"
msgstr "다크 모드"

#: classes/blocks/tp-creative-image/block.json
msgctxt "block description"
msgid "An important visual part of your website. It is used to make the website look more attractive and appealing."
msgstr "당신의 웹사이트에서 중요한 시각적 부분입니다. 웹사이트를 더 매력적이고 흥미롭게 보이도록 하는 데 사용됩니다."

#: classes/blocks/tp-creative-image/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Advanced Image"
msgstr "고급 이미지"

#: classes/blocks/tp-button/block.json
msgctxt "block description"
msgid "This is a vital component of a website. They are used to make a user take an action, such as joining an email list, buying an item etc. Using this you will be able to create beautifully designed buttons for your website."
msgstr "이것은 웹사이트의 중요한 구성 요소입니다. 사용자가 이메일 목록에 가입하거나 항목을 구매하는 등의 동작을 취하도록 하는 데 사용됩니다. 이를 사용하여 웹사이트에 아름답게 디자인된 버튼을 생성할 수 있습니다."

#: classes/blocks/tp-button/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Advanced Button"
msgstr "고급 버튼"

#: classes/blocks/tp-button-core/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Create eye-catching call-to-action buttons."
msgstr "눈길을 끄는 동작 유도 버튼을 생성하세요."

#: classes/blocks/tp-button-core/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Button"
msgstr "버튼"

#: classes/blocks/tp-blockquote/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Blockquote is a typographic element used to quote text from other sources.This block can be used to provide indented text, which is a quotation that should be cited or referenced."
msgstr "인용은 다른 출처에서 가져온 텍스트를 인용할 때 사용되는 타이포그래픽 요소입니다. 이 블록은 들여쓰기된 텍스트를 제공하는 데 사용될 수 있으며, 이는 인용되거나 참조되어야 하는 인용문입니다."

#: classes/blocks/tp-blockquote/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Blockquote"
msgstr "인용"

#: classes/blocks/tp-accordion/block.json
msgctxt "block description"
msgid "This is the perfect solution for when you want to show more content without cluttering up your interface. Its makes it easy to create scrolling panels with any content you want."
msgstr "인터페이스를 어지럽히지 않고 더 많은 콘텐츠를 표시하고 싶을 때 완벽한 솔루션입니다. 원하는 모든 콘텐츠로 스크롤 패널을 쉽게 생성할 수 있습니다."

#: classes/blocks/tp-accordion/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Accordion"
msgstr "아코디언"

#: classes/blocks/tp-accordion-inner/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display collapsible long form content in FAQ style on your website."
msgstr "웹사이트에 FAQ 스타일로 접을 수 있는 긴 형식의 콘텐츠를 표시하세요."

#: classes/blocks/tp-accordion-inner/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Accordion Inner"
msgstr "아코디언 내부"

#: classes/extras/tpag-deactive.php:146 dashboard/build/index.js:1
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: includes/plus-settings-options.php:956 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Form"
msgstr "폼"

#: classes/extras/tpag-deactive.php:146 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Ask AI"
msgstr "AI에게 물어봐"

#: includes/plus-settings-options.php:1289 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Repeater"
msgstr "반복기"

#. translators: Nexter Blocks Pro requires Nexter Blocks Free version %s+.
#. Since you’re using an older version, the plugin is currently not active.
#: the-plus-addons-for-block-editor.php:86
msgid " Please update the Pro version to at least V4.0.0. If you don’t see the upgrade notice, upload the zip manually to the latest version from the "
msgstr "프로 버전을 최소 V4.0.0으로 업데이트해 주세요. 업그레이드 알림이 보이지 않는 경우, 최신 버전의 zip 파일을 수동으로 업로드해 주세요."

#. translators: Nexter Blocks requires at least WordPress version %s+. Because
#. you’re using an older version, the plugin is currently not running. Please
#. update WordPress to the latest version.
#: the-plus-addons-for-block-editor.php:70
msgid "Nexter Blocks requires at least WordPress version %s+. Because you’re using an older version, the plugin is currently not running. Please update WordPress to the latest version."
msgstr "Nexter 블록은 최소한 WordPress 버전 %s+이 필요합니다. 이전 버전을 사용하고 계시므로, 플러그인이 현재 작동하지 않습니다. WordPress를 최신 버전으로 업데이트해 주세요."

#. translators: Nexter Blocks requires PHP version %s+. The plugin is currently
#. not running. Please update to the latest PHP version.
#: the-plus-addons-for-block-editor.php:54
msgid "Nexter Blocks requires PHP version %s+. The plugin is currently not running. Please update to the latest PHP version."
msgstr "Nexter 블록은 PHP 버전 %s+이 필요합니다. 플러그인이 현재 작동하지 않습니다. 최신 PHP 버전으로 업데이트해 주세요."

#: classes/tp-admin.php:154
msgid "Rate 5 Stars"
msgstr "별 5개 평가"

#: classes/tp-admin.php:153 assets/js/admin/blocks.js:1
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Request Feature"
msgstr "기능 요청"

#: classes/tp-admin.php:152 assets/js/admin/blocks.js:1
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "What's New?"
msgstr "새로운 기능?"

#: classes/tp-admin.php:151 dashboard/build/index.js:1
msgid "Join Community"
msgstr "커뮤니티 참여하기"

#: classes/tp-admin.php:150 dashboard/build/index.js:1
msgid "Video Tutorials"
msgstr "동영상 튜토리얼"

#: classes/tp-admin.php:149
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: classes/tp-admin.php:148
msgid "Visit Plugin site"
msgstr "플러그인 사이트 방문"

#: classes/tp-admin.php:133 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Upgrade PRO"
msgstr "프로로 업그레이드"

#: classes/tp-admin.php:128 dashboard/build/index.js:1
msgid "Need Help?"
msgstr "도움이 필요하신가요?"

#: classes/tp-admin.php:126 dashboard/build/index.js:1
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: classes/tp-admin.php:206
msgid "Notice dismissed successfully."
msgstr "공지사항이 성공적으로 해제되었습니다."

#: classes/tp-admin.php:177 classes/tp-admin.php:196
msgid "Invalid nonce. Unauthorized request."
msgstr "잘못된 논스. 권한이 없는 요청입니다."

#: includes/social-reviews/social-review-style-1.php:30
#: includes/social-reviews/social-review-style-2.php:38
msgid "Posted On "
msgstr "게시일"

#: includes/social-reviews/social-review-ob-style.php:26
msgid "Social Logo"
msgstr "소셜 로고"

#: includes/social-reviews/social-review-ob-style.php:26
#: assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Page URL"
msgstr "페이지 URL"

#: includes/social-reviews/social-review-ob-style.php:22
msgid "Review URL"
msgstr "리뷰 URL"

#: includes/social-feed/social-feed-ob-style.php:19
#: includes/social-reviews/social-review-ob-style.php:32
msgid "User Profile"
msgstr "사용자 프로필"

#: includes/social-feed/popup-type.php:29
#: includes/social-feed/popup-type.php:47
msgid "Popup Gallery"
msgstr "팝업 갤러리"

#: includes/social-feed/popup-type.php:21
#: includes/social-feed/popup-type.php:24
#: includes/social-feed/popup-type.php:36
#: includes/social-feed/popup-type.php:39
msgid "Post Thumbnail"
msgstr "게시물 썸네일"

#: includes/social-feed/popup-type.php:14
#: includes/social-feed/popup-type.php:45
#: includes/social-feed/social-feed-ob-style.php:6
#: includes/social-feed/social-feed-ob-style.php:13
#: includes/social-feed/social-feed-ob-style.php:28 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Post URL"
msgstr "게시물 URL"

#: includes/social-feed/feed-footer.php:30
msgid "share "
msgstr "공유하기"

#: includes/social-feed/feed-footer.php:20
msgid "comment "
msgstr "댓글"

#: includes/social-feed/feed-footer.php:12
msgid "Reaction"
msgstr "리액션"

#: includes/social-feed/feed-footer.php:11 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Like"
msgstr "좋아요"

#: includes/social-feed/feed-footer.php:9
msgid "Like "
msgstr "좋아요"

#: includes/social-feed/feed-Description.php:34 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: includes/social-feed/feed-Description.php:20
#: includes/social-feed/feed-Description.php:24
msgid "Hashtag"
msgstr "해시태그"

#: includes/social-feed/fancybox-feed.php:42
#: includes/social-feed/fancybox-feed.php:46
msgid "Social Media Post"
msgstr "소셜 미디어 게시물"

#: includes/social-feed/fancybox-feed-style-1.php:21
#: includes/social-feed/fancybox-feed-style-2.php:23
msgid "View post"
msgstr "게시물 보기"

#: includes/social-feed/fancybox-feed-style-1.php:21
#: includes/social-feed/fancybox-feed-style-2.php:23
msgid "View Post"
msgstr "게시물 보기"

#: includes/social-feed/fancybox-feed-post.php:34
#: includes/social-feed/fancybox-feed.php:43
msgid "Social Media Image"
msgstr "소셜 미디어 이미지"

#: includes/social-feed/fancybox-feed-post.php:14
#: includes/social-feed/fancybox-feed-post.php:18
#: includes/social-feed/fancybox-feed-post.php:24
#: includes/social-feed/fancybox-feed-post.php:31
#: includes/social-feed/fancybox-feed.php:29
#: includes/social-feed/fancybox-feed.php:33
msgid "Facebook Image"
msgstr "페이스북 이미지"

#: includes/social-feed/fancybox-feed-post.php:13
#: includes/social-feed/fancybox-feed-post.php:17
#: includes/social-feed/fancybox-feed.php:28
#: includes/social-feed/fancybox-feed.php:32
msgid "Facebook Post"
msgstr "페이스북 게시글"

#: includes/rollback.php:168 includes/rollback.php:207
msgid "Rollback to Previous Version"
msgstr "이전 버전으로 롤백"

#: includes/rollback.php:147
msgid "Error, Try selecting another version."
msgstr "오류, 다른 버전을 선택해 보세요."

#: includes/rollback.php:141
msgid "Rollback versions not allowed"
msgstr "롤백 버전은 허용되지 않습니다"

#: includes/plus-settings-options.php:1561
msgid "3D Tilt"
msgstr "3D 틸트"

#: includes/plus-settings-options.php:1554 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "On Scroll Animation"
msgstr "스크롤 시 애니메이션"

#: includes/plus-settings-options.php:1547
msgid "Mouse Parallax"
msgstr "마우스 패럴랙스"

#: includes/plus-settings-options.php:1540
msgid "Magic Scroll"
msgstr "매직 스크롤"

#: includes/plus-settings-options.php:1533
msgid "Global Tooltip"
msgstr "글로벌 툴팁"

#: includes/plus-settings-options.php:1525
msgid "Equal Column Height"
msgstr "동일한 열 높이"

#: includes/plus-settings-options.php:1517 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Display Rules"
msgstr "디스플레이 규칙"

#: includes/plus-settings-options.php:1510
msgid "Continuous Animation"
msgstr "연속 애니메이션"

#: includes/plus-settings-options.php:1503 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Content Hover Effect"
msgstr "콘텐츠 호버 효과"

#: includes/plus-settings-options.php:1493
#: includes/plus-settings-options.php:1500
#: includes/plus-settings-options.php:1507
#: includes/plus-settings-options.php:1514
#: includes/plus-settings-options.php:1522
#: includes/plus-settings-options.php:1530
#: includes/plus-settings-options.php:1537
#: includes/plus-settings-options.php:1544
#: includes/plus-settings-options.php:1551
#: includes/plus-settings-options.php:1558
#: includes/plus-settings-options.php:1565 dashboard/build/index.js:1
msgid "Extras"
msgstr "추가 기능"

#: includes/plus-settings-options.php:1496
msgid "Advanced Border Radius"
msgstr "고급 테두리 반경"

#: includes/plus-settings-options.php:1477 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: includes/plus-settings-options.php:1468 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Timeline"
msgstr "타임라인"

#: includes/plus-settings-options.php:1459 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Testimonials"
msgstr "사용후기"

#: includes/plus-settings-options.php:1450
msgid "Team Member"
msgstr "팀 멤버"

#: includes/plus-settings-options.php:1441
msgid "Taxonomy Listing"
msgstr "분류 목록"

#: includes/plus-settings-options.php:1432
msgid "Tabs Tours"
msgstr "탭 투어"

#: includes/plus-settings-options.php:1423
msgid "Table of Contents"
msgstr "목차"

#: includes/plus-settings-options.php:1414 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Switcher"
msgstr "스위처"

#: includes/plus-settings-options.php:1406
msgid "Smooth Scroll"
msgstr "부드러운 스크롤"

#: includes/plus-settings-options.php:1397
msgid "Spline 3D Viewer"
msgstr "스플라인 3D 뷰어"

#: includes/plus-settings-options.php:1388
msgid "Social Reviews"
msgstr "소셜 리뷰"

#: includes/plus-settings-options.php:1379
msgid "Social Sharing"
msgstr "소셜 공유"

#: includes/plus-settings-options.php:1370
#: includes/social-feed/fancybox-feed-post.php:28
msgid "Social Feed"
msgstr "소셜 피드"

#: includes/plus-settings-options.php:1366
#: includes/plus-settings-options.php:1375
#: includes/plus-settings-options.php:1393 assets/js/admin/blocks.js:1
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Social"
msgstr "소셜"

#: includes/plus-settings-options.php:1361
msgid "Social Embed"
msgstr "소셜 임베드"

#: includes/plus-settings-options.php:1352 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Social Icon"
msgstr "소셜 아이콘"

#: includes/plus-settings-options.php:1343 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Search Bar"
msgstr "검색 바"

#: includes/plus-settings-options.php:1334
msgid "Scroll Sequence"
msgstr "스크롤 순서"

#: includes/plus-settings-options.php:1325
msgid "Scroll Navigation"
msgstr "스크롤 네비게이션"

#: includes/plus-settings-options.php:1316 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Stylish List"
msgstr "세련된 목록"

#: includes/plus-settings-options.php:1298 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Row"
msgstr "행"

#: includes/plus-settings-options.php:1280
msgid "Progress Tracker"
msgstr "진행 추적기"

#: includes/plus-settings-options.php:1262
msgid "Product Listing"
msgstr "제품 목록"

#: includes/plus-settings-options.php:1253
msgid "Process Steps"
msgstr "프로세스 단계"

#: includes/plus-settings-options.php:1244 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Paragraph"
msgstr "단락"

#: includes/plus-settings-options.php:1235
msgid "Pre Loader"
msgstr "프리 로더"

#: includes/plus-settings-options.php:1226
msgid "Pricing Table"
msgstr "가격표"

#: includes/plus-settings-options.php:1217
msgid "Pricing List"
msgstr "가격 목록"

#: includes/plus-settings-options.php:1208 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Post Title"
msgstr "게시물 제목"

#: includes/plus-settings-options.php:1199
msgid "Post Navigation"
msgstr "게시물 내비게이션"

#: includes/plus-settings-options.php:1190 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Post Meta Info"
msgstr "게시물 메타 정보"

#: includes/plus-settings-options.php:1181 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Post Listing"
msgstr "게시물 목록"

#: includes/plus-settings-options.php:1172 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Post Image"
msgstr "게시물 이미지"

#: includes/plus-settings-options.php:1163 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Post Content"
msgstr "게시물 내용"

#: includes/plus-settings-options.php:1154 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Post Comments"
msgstr "게시물 댓글"

#: includes/plus-settings-options.php:1145 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Post Author"
msgstr "게시물 작성자"

#: includes/plus-settings-options.php:1136 dashboard/build/index.js:1
msgid "Popup Builder"
msgstr "팝업 빌더"

#: includes/plus-settings-options.php:1118
msgid "Navigation Menu"
msgstr "네비게이션 메뉴"

#: includes/plus-settings-options.php:1109
msgid "Mouse Cursor"
msgstr "마우스 커서"

#: includes/plus-settings-options.php:961
#: includes/plus-settings-options.php:1105
#: includes/plus-settings-options.php:1123
#: includes/plus-settings-options.php:1141
#: includes/plus-settings-options.php:1150
#: includes/plus-settings-options.php:1159
#: includes/plus-settings-options.php:1168
#: includes/plus-settings-options.php:1177
#: includes/plus-settings-options.php:1195
#: includes/plus-settings-options.php:1204
#: includes/plus-settings-options.php:1213
#: includes/plus-settings-options.php:1312 dashboard/build/index.js:1
msgid "Builder"
msgstr "빌더"

#: includes/plus-settings-options.php:1100 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Mobile Menu"
msgstr "모바일 메뉴"

#: includes/plus-settings-options.php:1091
msgid "Message box"
msgstr "메시지 박스"

#: includes/plus-settings-options.php:1087
#: includes/plus-settings-options.php:1186
#: includes/plus-settings-options.php:1267
#: includes/plus-settings-options.php:1294
#: includes/plus-settings-options.php:1446
#: includes/plus-settings-options.php:1455
#: includes/plus-settings-options.php:1464 dashboard/build/index.js:1
msgid "Listing"
msgstr "목록"

#: includes/plus-settings-options.php:1082
msgid "Media Listing"
msgstr "미디어 목록"

#: includes/plus-settings-options.php:1073
msgid "Mailchimp"
msgstr "메일침프"

#: includes/plus-settings-options.php:1064
msgid "LottieFiles Animation"
msgstr "LottieFiles 애니메이션"

#: includes/plus-settings-options.php:1055
msgid "Login & Signup"
msgstr "로그인 및 회원가입"

#: includes/plus-settings-options.php:1046
msgid "Interactive Circle Info"
msgstr "인터랙티브 원형 정보"

#: includes/plus-settings-options.php:1037 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Infobox"
msgstr "정보 상자"

#: includes/plus-settings-options.php:1028 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: includes/plus-settings-options.php:1019 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: includes/plus-settings-options.php:1010
msgid "Hover Card"
msgstr "호버 카드"

#: includes/plus-settings-options.php:1001
msgid "Hotspot"
msgstr "핫스팟"

#: includes/plus-settings-options.php:992
msgid "Advanced Heading"
msgstr "고급 제목"

#: includes/plus-settings-options.php:983 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Heading"
msgstr "제목"

#: includes/plus-settings-options.php:974
msgid "Heading Animation"
msgstr "제목 애니메이션"

#: includes/plus-settings-options.php:947
msgid "Flipbox"
msgstr "플립박스"

#: includes/plus-settings-options.php:938
msgid "Expand"
msgstr "확장"

#: includes/plus-settings-options.php:929
msgid "External Form Styler"
msgstr "외부 폼 스타일러"

#: includes/plus-settings-options.php:920
msgid "Spacer"
msgstr "스페이서"

#: includes/plus-settings-options.php:911
msgid "Dynamic Device"
msgstr "다이나믹 디바이스"

#: includes/plus-settings-options.php:902
msgid "Draw SVG"
msgstr "SVG 그리기"

#: includes/plus-settings-options.php:893
msgid "Design Tool"
msgstr "디자인 도구"

#: includes/plus-settings-options.php:884 assets/js/admin/blocks.js:1
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Dark Mode"
msgstr "다크 모드"

#: includes/plus-settings-options.php:875
msgid "Data Table"
msgstr "데이터 테이블"

#: includes/plus-settings-options.php:866
msgid "CTA Banner"
msgstr "CTA 배너"

#: includes/plus-settings-options.php:857
msgid "Advanced Image"
msgstr "고급 이미지"

#: includes/plus-settings-options.php:848
msgid "Coupon Code"
msgstr "쿠폰 코드"

#: includes/plus-settings-options.php:839
msgid "Container"
msgstr "컨테이너"

#: includes/plus-settings-options.php:830
msgid "Countdown"
msgstr "카운트다운"

#: includes/plus-settings-options.php:821
msgid "Code Highlighter"
msgstr "코드 하이라이터"

#: includes/plus-settings-options.php:812
msgid "Circle Menu"
msgstr "원형 메뉴"

#: includes/plus-settings-options.php:803
msgid "Carousel Remote"
msgstr "캐러셀 원격"

#: includes/plus-settings-options.php:794
msgid "Carousel Anything"
msgstr "어떤 것이든 캐러셀"

#: includes/plus-settings-options.php:776
msgid "Advanced Button"
msgstr "고급 버튼"

#: includes/plus-settings-options.php:767
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "내비게이션 경로"

#: includes/plus-settings-options.php:758
msgid "Blockquote"
msgstr "인용구"

#: includes/plus-settings-options.php:750
msgid "Before After"
msgstr "전/후"

#: includes/plus-settings-options.php:741
msgid "Audio Player"
msgstr "오디오 플레이어"

#: includes/plus-settings-options.php:733
msgid "Animated Service Boxes"
msgstr "애니메이션 서비스 박스"

#: includes/plus-settings-options.php:746
#: includes/plus-settings-options.php:755
#: includes/plus-settings-options.php:763
#: includes/plus-settings-options.php:817
#: includes/plus-settings-options.php:826
#: includes/plus-settings-options.php:853
#: includes/plus-settings-options.php:871
#: includes/plus-settings-options.php:889
#: includes/plus-settings-options.php:898
#: includes/plus-settings-options.php:943
#: includes/plus-settings-options.php:952
#: includes/plus-settings-options.php:979
#: includes/plus-settings-options.php:1006
#: includes/plus-settings-options.php:1069
#: includes/plus-settings-options.php:1078
#: includes/plus-settings-options.php:1096
#: includes/plus-settings-options.php:1114
#: includes/plus-settings-options.php:1240
#: includes/plus-settings-options.php:1258
#: includes/plus-settings-options.php:1285
#: includes/plus-settings-options.php:1330
#: includes/plus-settings-options.php:1339
#: includes/plus-settings-options.php:1402
#: includes/plus-settings-options.php:1411
#: includes/plus-settings-options.php:1473 dashboard/build/index.js:1
msgid "Creative"
msgstr "창의적"

#: includes/plus-settings-options.php:724
msgid "Advanced Typography"
msgstr "고급 타이포그래피"

#: includes/plus-settings-options.php:711
#: includes/plus-settings-options.php:720
#: includes/plus-settings-options.php:729
#: includes/plus-settings-options.php:738
#: includes/plus-settings-options.php:781
#: includes/plus-settings-options.php:808
#: includes/plus-settings-options.php:835
#: includes/plus-settings-options.php:862
#: includes/plus-settings-options.php:907
#: includes/plus-settings-options.php:916
#: includes/plus-settings-options.php:997
#: includes/plus-settings-options.php:1015
#: includes/plus-settings-options.php:1060
#: includes/plus-settings-options.php:1384 assets/js/admin/blocks.js:1
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: includes/plus-settings-options.php:715
msgid "Advanced Chart"
msgstr "고급 차트"

#: includes/plus-settings-options.php:772
#: includes/plus-settings-options.php:790
#: includes/plus-settings-options.php:799
#: includes/plus-settings-options.php:844
#: includes/plus-settings-options.php:880
#: includes/plus-settings-options.php:925
#: includes/plus-settings-options.php:934
#: includes/plus-settings-options.php:970
#: includes/plus-settings-options.php:988
#: includes/plus-settings-options.php:1024
#: includes/plus-settings-options.php:1033
#: includes/plus-settings-options.php:1042
#: includes/plus-settings-options.php:1132
#: includes/plus-settings-options.php:1222
#: includes/plus-settings-options.php:1231
#: includes/plus-settings-options.php:1249
#: includes/plus-settings-options.php:1276
#: includes/plus-settings-options.php:1303
#: includes/plus-settings-options.php:1321
#: includes/plus-settings-options.php:1348
#: includes/plus-settings-options.php:1357
#: includes/plus-settings-options.php:1428
#: includes/plus-settings-options.php:1482 dashboard/build/index.js:1
msgid "Essential"
msgstr "필수"

#: includes/plus-settings-options.php:706
msgid "Pro Buttons"
msgstr "프로 버튼"

#: includes/plus-settings-options.php:702
#: includes/plus-settings-options.php:1051
#: includes/plus-settings-options.php:1419
#: includes/plus-settings-options.php:1437 dashboard/build/index.js:1
msgid "Tabbed"
msgstr "탭형"

#: includes/plus-settings-options.php:697
msgid "Accordion"
msgstr "아코디언"

#: includes/plus-settings-options.php:433
msgid "You are not allowed to do this action"
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다."

#: includes/plus-settings-options.php:388
msgid "Failed to retrieve plugin information."
msgstr "플러그인 정보를 가져오지 못했습니다."

#: includes/plus-settings-options.php:153 dashboard/build/index.js:1
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: classes/tp-admin.php:110 includes/plus-settings-options.php:137
#: assets/js/admin/blocks.js:1 dashboard/build/index.js:1
msgid "Upgrade Now"
msgstr "지금 업그레이드"

#: includes/plus-settings-options.php:134
msgid "Patterns"
msgstr "패턴"

#: classes/tp-registered-blocks.php:2571
msgid "Edit Template"
msgstr "템플릿 편집"

#: classes/tp-registered-blocks.php:2553
msgid "Purge Current Page"
msgstr "현재 페이지 삭제"

#: classes/tp-registered-blocks.php:2545
msgid "Purge All Pages"
msgstr "모든 페이지 삭제"

#: classes/tp-registered-blocks.php:2538
msgid "Nexter Performance"
msgstr "넥스터 성능"

#: classes/tp-core-init-blocks.php:1402
msgid "Sale"
msgstr "판매"

#: classes/tp-core-init-blocks.php:1312
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: classes/tp-core-init-blocks.php:1252
msgid ", "
msgstr ", "

#: classes/tp-core-init-blocks.php:856
msgid "Plus block preview css updated."
msgstr "플러스 블록 미리보기 CSS가 업데이트되었습니다."

#: classes/tp-core-init-blocks.php:854
msgid "Plus block css updated."
msgstr "플러스 블록 CSS가 업데이트되었습니다."

#: classes/tp-core-init-blocks.php:724 classes/tp-core-init-blocks.php:754
#: classes/tp-core-init-blocks.php:902
msgid "CSS can not be load due to permission!!!"
msgstr "권한 문제로 CSS를 불러올 수 없습니다!!!"

#: classes/tp-core-init-blocks.php:598
msgid "Nexter Global settings updated!"
msgstr "넥스터 전역 설정이 업데이트되었습니다!"

#: classes/tp-core-init-blocks.php:595
msgid "Settings parameter is missing!"
msgstr "설정 매개변수가 누락되었습니다!"

#: classes/tp-core-init-blocks.php:428
msgid "Product Data."
msgstr "제품 데이터."

#: classes/tp-core-init-blocks.php:411
msgid "Category list links"
msgstr "카테고리 목록 링크"

#: classes/tp-core-init-blocks.php:397
msgid "Post Listing of get Post Meta Info."
msgstr "게시물 메타 정보를 가져오는 게시물 목록."

#: classes/tp-core-init-blocks.php:383
msgid "Nexter Blocks Different sized of featured images"
msgstr "Nexter 블록 - 다양한 크기의 대표 이미지"

#: classes/tp-block-helper.php:1480
msgid "Custom Fonts"
msgstr "맞춤 글꼴"

#: classes/tp-block-helper.php:1475
msgid "Verdana"
msgstr "Verdana"

#: classes/tp-block-helper.php:1474
msgid "Trebuchet MS"
msgstr "Trebuchet MS"

#: classes/tp-block-helper.php:1473
msgid "Times New Roman"
msgstr "Times New Roman"

#: classes/tp-block-helper.php:1472
msgid "Tahoma"
msgstr "Tahoma"

#: classes/tp-block-helper.php:1471
msgid "Helvetica"
msgstr "Helvetica"

#: classes/tp-block-helper.php:1470
msgid "Georgia"
msgstr "Georgia"

#: classes/tp-block-helper.php:1469
msgid "Arial"
msgstr "Arial"

#: classes/tp-block-helper.php:1468 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: classes/tp-block-helper.php:1466
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: classes/tp-admin.php:227
msgid "Empty Content."
msgstr "내용 없음."

#: classes/tp-admin.php:219
msgid "Not a Valid"
msgstr "유효하지 않음"

#: classes/tp-block-helper.php:1187 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: classes/tp-block-helper.php:651 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "separator"
msgstr "구분 기호"

#: classes/tp-block-helper.php:644
msgid "home"
msgstr "홈"

#. translators: Error 404: %s
#: classes/tp-block-helper.php:596
msgid "Error 404"
msgstr "오류 404"

#. translators: Articles Posted by for: %s
#: classes/tp-block-helper.php:594
msgid "Articles Posted by %s"
msgstr "%s가 작성한 글들"

#. translators: Posts Tagged for: %s
#: classes/tp-block-helper.php:592
msgid "Posts Tagged \"%s\""
msgstr "\"%s\" 태그의 게시물"

#. translators: Search Results for: %s
#: classes/tp-block-helper.php:590
msgid "Search Results for \"%s\""
msgstr "\"%s\"에 대한 검색 결과"

#. translators: Archive by: %s
#: classes/tp-block-helper.php:588
msgid "Archive by \"%s\""
msgstr "\"%s\"의 아카이브"

#: classes/tp-block-helper.php:566
msgid "Select a WPForm"
msgstr "WPForm 선택"

#: classes/tp-block-helper.php:550 classes/tp-block-helper.php:573
msgid "Create a Form First"
msgstr "먼저 양식을 생성하세요"

#: classes/tp-block-helper.php:543
msgid "Select Ninja Form"
msgstr "Ninja Form 선택"

#: classes/tp-block-helper.php:531
msgid "Form Not Found!"
msgstr "양식을 찾을 수 없습니다!"

#: classes/tp-block-helper.php:513
msgid "No everest forms found"
msgstr "에베레스트 양식을 찾을 수 없습니다."

#: classes/tp-block-helper.php:508 classes/tp-block-helper.php:524
#: assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Select Form"
msgstr "양식 선택"

#: classes/tp-block-helper.php:451 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Full"
msgstr "전체"

#: classes/extras/tpgb-wdk-widgets-api.php:285
msgid "Success! Update Saved"
msgstr "성공! 업데이트가 저장되었습니다."

#: classes/extras/tpgb-wdk-widgets-api.php:284
msgid "Update Saved Successfully"
msgstr "업데이트가 성공적으로 저장되었습니다."

#: classes/extras/tpgb-wdk-widgets-api.php:121 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Success"
msgstr "성공"

#. Translators: %s is a placeholder for the error message
#: classes/extras/tpgb-wdk-widgets-api.php:108
msgid "API request error: %s"
msgstr "API 요청 오류: %s"

#: classes/extras/tpgb-wdk-widgets-api.php:66
msgid "Something went wrong."
msgstr "문제가 발생했습니다."

#: classes/extras/tpgb-wdk-widgets-api.php:62 classes/tp-admin.php:200
#: includes/plus-settings-options.php:347
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "권한이 부족합니다."

#: classes/extras/tpag-reusable-shortcode.php:157
msgid "On view trigger: "
msgstr "보기 시 트리거: "

#: classes/extras/tpag-reusable-shortcode.php:152
msgid "Click trigger: "
msgstr "클릭 시 트리거: "

#: classes/extras/tpag-reusable-shortcode.php:147
msgid "Hover trigger: "
msgstr "호버 시 트리거: "

#: classes/extras/tpag-reusable-shortcode.php:142
msgid "AJAX Class"
msgstr "AJAX 클래스"

#: classes/extras/tpag-reusable-shortcode.php:136
msgid "Shortcode for Ajax render:"
msgstr "Ajax 렌더링을 위한 숏코드:"

#: classes/extras/tpag-reusable-shortcode.php:133
#: classes/extras/tpag-reusable-shortcode.php:143
msgid "You need to use this class in your block to load this as AJAX."
msgstr "이것을 AJAX로 로드하려면 블록에서 이 클래스를 사용해야 합니다."

#: classes/extras/tpag-reusable-shortcode.php:126
msgid "You can use below shortcodes to load this tempate load AJAX Way."
msgstr "아래의 숏코드를 사용하여 이 템플릿을 AJAX 방식으로 로드할 수 있습니다."

#: classes/extras/tpag-reusable-shortcode.php:125
#: classes/extras/tpag-reusable-shortcode.php:132
msgid "Regular Shortcodes"
msgstr "일반 숏코드"

#: classes/extras/tpag-reusable-shortcode.php:74
msgid "AJAX Shortcodes"
msgstr "AJAX 숏코드"

#: classes/extras/tpag-reusable-shortcode.php:61
msgid "Shortcode"
msgstr "숏코드"

#: classes/extras/tpag-deactive.php:145
msgid "We reply within 24 working hours."
msgstr "영업일 기준으로 24시간 이내에 답변드립니다."

#: classes/extras/tpag-deactive.php:158
msgid "Skip & Deactivate"
msgstr "건너뛰고 비활성화"

#: classes/extras/tpag-deactive.php:159
msgid "Submit & Deactivate"
msgstr "제출하고 비활성화"

#: classes/blocks/tp-video/index.php:263
msgid "My Video"
msgstr "내 비디오"

#: classes/blocks/tp-video/index.php:249
msgid "Video Thumbnail"
msgstr "비디오 썸네일"

#: classes/blocks/tp-video/index.php:99
msgid "video"
msgstr "비디오"

#: classes/blocks/tp-video/index.php:73
msgid "play-icon"
msgstr "플레이 아이콘"

#: classes/blocks/tp-testimonials/index.php:147
#: classes/blocks/tp-testimonials/index.php:154 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Author Avatar"
msgstr "저자 아바타"

#: classes/blocks/tp-team-listing/index.php:161
msgid "Phone No"
msgstr "전화번호"

#: classes/blocks/tp-team-listing/index.php:156 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "LinkedIn"
msgstr "링크드인"

#: classes/blocks/tp-team-listing/index.php:148 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Mail"
msgstr "메일"

#: classes/blocks/tp-team-listing/index.php:140 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Instagram"
msgstr "인스타그램"

#: classes/blocks/tp-team-listing/index.php:132 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: classes/blocks/tp-team-listing/index.php:124 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: classes/blocks/tp-team-listing/index.php:116
msgid "Site URL"
msgstr "사이트 URL"

#: classes/blocks/tp-team-listing/index.php:68 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Profile Image"
msgstr "프로필 이미지"

#: classes/blocks/tp-stylist-list/index.php:88
msgid "Icon Image"
msgstr "아이콘 이미지"

#: classes/blocks/tp-social-icons/index.php:82
msgid "Custom Icon"
msgstr "사용자 지정 아이콘"

#: classes/blocks/tp-social-feed/index.php:1965
#: classes/blocks/tp-social-feed/index.php:1968
#: classes/blocks/tp-social-reviews/index.php:155
msgid "All Social Feed"
msgstr "모든 소셜 피드"

#: classes/blocks/tp-social-embed/index.php:294
#: includes/plus-settings-options.php:965 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Google Map"
msgstr "구글 지도"

#: classes/blocks/tp-social-embed/index.php:260
msgid "Social Youtube"
msgstr "소셜 유튜브"

#: classes/blocks/tp-social-embed/index.php:220
msgid "Social Vimeo"
msgstr "소셜 비메오"

#: classes/blocks/tp-social-embed/index.php:102
msgid "Facebook Share"
msgstr "페이스북 공유"

#: classes/blocks/tp-social-embed/index.php:50
#: classes/blocks/tp-social-embed/index.php:59
#: classes/blocks/tp-social-embed/index.php:68
#: classes/blocks/tp-social-embed/index.php:88
msgid "Social Facebook Embed"
msgstr "소셜 페이스북 임베드"

#: classes/blocks/tp-site-logo/index.php:40
#: classes/blocks/tp-site-logo/index.php:51
#: classes/blocks/tp-site-logo/index.php:62
#: classes/blocks/tp-site-logo/index.php:89
#: classes/blocks/tp-site-logo/index.php:113
#: classes/blocks/tp-site-logo/index.php:118
#: classes/blocks/tp-site-logo/index.php:124
#: includes/plus-settings-options.php:1307 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Site Logo"
msgstr "사이트 로고"

#: classes/blocks/tp-search-bar/index.php:4745
msgid "Thumb Image"
msgstr "썸네일 이미지"

#: classes/blocks/tp-search-bar/index.php:350
msgid "Button Image"
msgstr "버튼 이미지"

#: classes/blocks/tp-progress-bar/index.php:39
#: includes/plus-settings-options.php:1271 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Progress Bar"
msgstr "진행 바"

#: classes/blocks/tp-pricing-table/index.php:72
msgid "Price Icon"
msgstr "가격 아이콘"

#: classes/blocks/tp-pricing-list/index.php:24
msgid "Food Item"
msgstr "음식 항목"

#: classes/blocks/tp-post-meta/index.php:1028
msgctxt "Word count type. Do not translate!"
msgid "words"
msgstr "단어"

#: classes/blocks/tp-post-meta/index.php:134
msgid "%s minute"
msgid_plural "%s minutes"
msgstr[0] "%s 분"

#: classes/blocks/tp-post-meta/index.php:101 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "comment"
msgstr "댓글"

#: classes/blocks/tp-post-meta/index.php:96 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "No Comments"
msgstr "댓글 없음"

#: classes/blocks/tp-post-listing/index.php:164
msgid "No Posts found"
msgstr "게시물이 없습니다"

#: classes/blocks/tp-post-content/index.php:61
msgid "Block Re-rendering halted"
msgstr "블록 재렌더링이 중지되었습니다"

#: classes/blocks/tp-post-comment/index.php:914
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: classes/blocks/tp-post-comment/index.php:911
msgid "Email Address *"
msgstr "이메일 주소 *"

#: classes/blocks/tp-post-comment/index.php:907 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: classes/blocks/tp-post-comment/index.php:879
msgid " %1$s%2$s. %3$s%4$s%5$s"
msgstr " %1$s%2$s. %3$s%4$s%5$s"

#: classes/blocks/tp-post-comment/index.php:871
msgid "You must be %1$slogged in%2$s to post a comment."
msgstr "댓글을 작성하려면 %1$s로그인되어야 합니다%2$s."

#: classes/blocks/tp-post-author/index.php:66 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "instagram"
msgstr "인스타그램"

#: classes/blocks/tp-post-author/index.php:63 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "twitter"
msgstr "트위터"

#: classes/blocks/tp-post-author/index.php:60 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "facebook"
msgstr "페이스북"

#: classes/blocks/tp-post-author/index.php:57 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: classes/blocks/tp-post-author/index.php:54 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "website"
msgstr "웹사이트"

#: classes/blocks/tp-post-author/index.php:30
#: classes/blocks/tp-post-author/index.php:34
#: classes/blocks/tp-post-meta/index.php:84
#: includes/blog/post-meta-style-3.php:5 includes/blog/post-meta-style-3.php:9
#: assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "author"
msgstr "저자"

#: classes/blocks/tp-number-counter/index.php:92
#: includes/plus-settings-options.php:1127
msgid "Number Counter"
msgstr "숫자 카운터"

#: classes/blocks/tp-number-counter/index.php:39 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Counter Number"
msgstr "카운터 숫자"

#: classes/blocks/tp-navigation-builder/index.php:227
msgid "Navigation Image"
msgstr "네비게이션 이미지"

#: classes/blocks/tp-navigation-builder/index.php:101
msgid "Open Image"
msgstr "이미지 열기"

#: classes/blocks/tp-navigation-builder/index.php:86
msgid "Close Image"
msgstr "이미지 닫기"

#: classes/blocks/tp-interactive-circle-info/index.php:127
msgid "Circle Info"
msgstr "원형 정보"

#: classes/blocks/tp-infobox/index.php:80
#: classes/blocks/tp-infobox/index.php:441
msgid "Info Box"
msgstr "정보 상자"

#: classes/blocks/tp-hovercard/index.php:817
msgid "Card Image"
msgstr "카드 이미지"

#: classes/blocks/tp-heading-title/index.php:129
msgid "Image Separator"
msgstr "이미지 구분자"

#: classes/blocks/tp-flipbox/index.php:67
#: classes/blocks/tp-flipbox/index.php:139 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "FlipBox"
msgstr "플립박스"

#: classes/blocks/tp-external-form-styler/index.php:29
#: assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Please select Form"
msgstr "양식을 선택해 주세요"

#: classes/blocks/tp-draw-svg/index.php:42
#: classes/blocks/tp-flipbox/index.php:94
#: classes/blocks/tp-flipbox/index.php:151
#: classes/blocks/tp-infobox/index.php:140
#: classes/blocks/tp-infobox/index.php:462
#: classes/blocks/tp-number-counter/index.php:131
#: classes/blocks/tp-pricing-table/index.php:82
msgid "icon"
msgstr "아이콘"

#: classes/blocks/tp-data-table/index.php:108 assets/js/admin/blocks.js:1
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Click Here"
msgstr "여기를 클릭하세요"

#: classes/blocks/tp-creative-image/index.php:20
#: classes/blocks/tp-creative-image/index.php:76
msgid "Creative Image"
msgstr "창의적인 이미지"

#: classes/blocks/tp-countdown/index.php:72
#: classes/blocks/tp-countdown/index.php:78
#: classes/blocks/tp-countdown/index.php:84
#: classes/blocks/tp-countdown/index.php:90
msgid "00"
msgstr "00"

#: classes/blocks/tp-countdown/index.php:53 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Seconds"
msgstr "초"

#: classes/blocks/tp-countdown/index.php:52 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Minutes"
msgstr "분"

#: classes/blocks/tp-countdown/index.php:51 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: classes/blocks/tp-countdown/index.php:50 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Days"
msgstr "일"

#: classes/blocks/tp-button/index.php:68 classes/blocks/tp-button/index.php:222
#: classes/blocks/tp-interactive-circle-info/index.php:82
#: includes/plus-settings-options.php:785 assets/js/admin/blocks.js:1
msgid "Button"
msgstr "버튼"

#. Author URI of the plugin
#: the-plus-addons-for-block-editor.php
msgid "https://posimyth.com"
msgstr "https://posimyth.com"

#. Author of the plugin
#: the-plus-addons-for-block-editor.php
msgid "POSIMYTH"
msgstr "POSIMYTH"

#. Description of the plugin
#: the-plus-addons-for-block-editor.php
msgid "Highly customizable WordPress Gutenberg blocks to build professional websites with top-notch performance and sleek design. Includes 40+ FREE WordPress Blocks."
msgstr "최고의 성능과 세련된 디자인을 갖춘 전문 웹사이트를 구축할 수 있는 고도로 커스터마이징 가능한 워드프레스 구텐베르크 블록입니다. 40개 이상의 무료 워드프레스 블록이 포함되어 있습니다."

#. Plugin URI of the plugin
#: the-plus-addons-for-block-editor.php
msgid "https://nexterwp.com/nexter-blocks/"
msgstr "https://nexterwp.com/nexter-blocks/"

#. Plugin Name of the plugin
#: the-plus-addons-for-block-editor.php classes/tp-core-init-blocks.php:137
#: includes/plus-settings-options.php:77 includes/plus-settings-options.php:79
#: dashboard/build/index.js:1
msgid "Nexter Blocks"
msgstr "넥스터 블록"